中大傳銷佬整合

###傳銷佬整合###

快啲中武漢肺炎

聽講呢條女都有幫佢男朋友播毒Leo盤傳銷生意拉客

會唔會書都無得讀㗎？

中大人小心佢哋

傳銷狗 許樂軒你個朵臭晒啦 呃錢過主啦

佢地讀書咁叻
點解會走去做左傳銷好撚蠢

傳銷呃到人可以搵好多
讀中大唔代表搵到錢
又或者佢地都係比人水左幾皮野 或者借錢去買貨
唔出黎呃人搞唔掂

又有新po 照推
傳銷狗累人累物

我最近都有朋友做左傳銷 有同佢傾過 好想抽返佢返黎

呢啲要小心, 最好搵幾個朋友一齊, 佢哋洗腦洗得好勁, 小心自己入埋去做, 有唔少人都係咁, 諗住入去睇吓個friend點死, 再拉佢出嚟, 點知自己入埋去做

救唔到架啦對方會覺得你阻鳩佢發達

講真 要推
救救大家

冇錯, 入面嘅洗腦教育第一步就係叫你唔好信網上所有謠言, 佢哋都係唔想你哋發達咋, 同埋未學識晒啲嘢之前唔好同屋企朋友講, 成功嗰陣先好同佢地講, 如果唔係你哋又未係好識解釋就講, 佢哋誤會就唔好啦, 最好嘅方法就係, 你到時拎住兩萬蚊家用俾佢, 咁就乜都解決晒

會叫你出黎解釋比你聽，但其實係塌你上去幾個人圍撚住你洗腦，呢啲蠢閪要死唔通陪佢一齊死咩

ok
天滅傳銷狗

恭喜Star Global 榮登業績榜首
武漢肺炎群組感染人數榜首